{
  " or ": "或",
  "%1 get value at %2": "取得 %1 的項目值 索引值為 %2",
  "%1 of %2 and %3": "%2 和 %3 的 %1",
  "%1 set value at %2 to %3": "設定 %1 的項目值 索引值為 %2 項目值設為 %3",
  "'{0}' doesn't look like a semantic version number": "「{0}」似乎不是有意義的的版本號",
  "; version ": "；版本",
  "A": "A",
  "A JavaScript expression that could not be converted to blocks": "有個 JavaScript 表達式無法轉為積木",
  "A JavaScript statement that could not be converted to blocks": "有個 JavaScript 陳述式無法轉為積木",
  "A critical update is installing. Please do not quit the app. It will automatically restart when the update has completed.": "正在安裝重大更新。請不要退出應用程式。更新完成後, 它將自動重新啟動。",
  "A debugger statement invokes any available debugging functionality": "除錯器語句調用任何可用的除錯功能",
  "A function named '%1' already exists.": "名為 %1 的函式已存在。",
  "A letter, word, or line of text.": "常用符號，以及英文字母、單字或一行句子。",
  "A new JavaScript file, custom.ts, will be added to your project. You can define custom functions and blocks in that file.": "新的 JavaScript 檔案「custom.ts」將添加到專案中。你可以在裡頭定義自訂的函數和積木。",
  "A {0} named '{1}' already exists.": "名為 {1} 的 {0} 已經被使用了。",
  "A#": "A#",
  "About": "關於",
  "About...": "關於…",
  "Add Comment": "添加註解",
  "Add a new {0}...": "添加新的 {0}…",
  "Add a parameter": "添加一個參數",
  "Add an extension to the project": "添加擴展到專案",
  "Add argument": "添加參數",
  "Add breakpoint": "添加中斷點",
  "Add custom blocks?": "添加自訂的積木？",
  "Add new file?": "添加新的檔案？",
  "Add your code here": "在這裡添加你的程式",
  "Add {0} parameter": "添加參數 {0}",
  "Adds a value to the end of an Array": "添加一個值到陣列的末尾",
  "Adds two numbers together": "將兩個數字相加",
  "Agree": "同意",
  "Alert": "警告",
  "All synced": "已完成同步",
  "An update will take effect after the app restarts": "更新將在應用程式重啟後生效",
  "An update {0} for {1} is available": "{1} 有可用的更新版本 {0}",
  "Angle": "角度",
  "Animated bar chart": "動態長條圖",
  "Approve": "核准",
  "Argument names must not be the same as the function name.": "參數名稱不能與函式名稱相同。",
  "Assets not supported here.": "資產在這裡不支援。",
  "Assigns a value to a variable": "將一個值分配給一個變數",
  "Automatically created from MakeCode.": "從 MakeCode 自動建立。",
  "B": "B",
  "Back": "返回",
  "Bad HTTP status code: {0} at {1}; message: {2}": "錯誤的 HTTP 狀態碼：{0} 於 {1}; 訊息: {2}",
  "Beta": "Beta",
  "Blocks": "積木",
  "Boards": "主板",
  "Boolean": "布林值（Boolean）",
  "Breadcrumb": "巡覽路徑",
  "Buy": "購買",
  "C": "C",
  "C#": "C#",
  "C++ file {0} is missing in extension {1}.": "擴展 {1} 裡遺失了 C++ 檔案 {0}。",
  "Call Stack": "呼叫堆疊",
  "Call a function": "調用函式（Call a function）",
  "Call the user-defined function.": "呼叫用戶定義的函式。",
  "Can't create file in {0}": "無法創建檔案到 {0}",
  "Can't delete {0} file": "無法刪除檔案 {0}。",
  "Can't upload file to {0}": "無法上傳檔案到 {0}",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel rendering": "取消渲染",
  "Cannot add {0} extension": "無法添加擴展 {0}",
  "Cannot create object at github.com/{0}; code: {1}": "無法創建物件於 github.com/{0}; code: {1}",
  "Cannot merge in github.com/{1}; code: {2}": "無法合併到 github.com/{1}; code: {2}",
  "Change Board": "變更主板",
  "Change development board": "變更開發主板",
  "Changes the value of item by 1": "改變項目的值，改變的量為加 1",
  "Changes the value of the variable by this amount": "將變數改變（增加或減少）指定的數值",
  "Check out what I made with @{0} and @{1}!": "看看我用 @{0} 和 @{1} 完成的作品！",
  "Check out what I made with @{0}!": "看看我用 @{0} 完成的作品！",
  "Check out what I made!": "看看我的作品吧！",
  "Check your firmware version and update if needed": "檢查你的韌體版本並根據需要進行更新",
  "Choose a camera": "選擇攝影裝置",
  "Choose a new name for your project": "為你的專案命名",
  "Choose your hardware": "選擇你的硬體",
  "Clear": "圖像清除（Clear）",
  "Click 'Download' to open the {0} app.": "點擊「下載」以開啟 {0} 應用程式。",
  "Click 'Save As' and save the {0} file to the {1} drive to transfer the code into your {2}.": "點擊「另存」將檔案 {0} 存到 {1} 裡以便將程式碼傳輸到你的 {2}。",
  "Click generate token, copy it, and paste it below.": "點擊生成 token，複製它，然後在下方貼上。",
  "Click to download again": "點擊重新下載",
  "Clone or create your own GitHub repo": "複製或是創建你自己的 GitHub repo",
  "Clone or create your own GitHub repository": "複製或是創建你自己的 GitHub repository",
  "Close": "關閉",
  "Code": "編程",
  "Collapse Block": "收合積木",
  "Collapse the side documentation": "收合側欄文件",
  "Combines a string with a number, boolean, string, or other object into one string": "將數字（number）、布林值（boolean）、文字（string）或其它物件組合成一個字串。",
  "Commit": "註解",
  "Commit conflict in {0}": "註解衝突於 {0}",
  "Commit to {0}": "註解到 {0}",
  "Compares one string against another alphabetically and returns a number": "拿一個字串與另一個相比較（按字母序），並返回一個數字。",
  "Comparison": "比較（Comparison）",
  "Compilation failed": "編譯失敗",
  "Compilation failed, please check your code for errors.": "編譯失敗，請檢查你的代碼是否錯誤。",
  "Compilation failed, please contact support.": "編譯失敗，請聯絡我們以取得支援。",
  "Compiling (this may take a minute)...": "正在編譯（費時約一分鐘）…",
  "Conditionals": "條件（Conditionals）",
  "Confirm": "確定",
  "Conflict saving {0}; please do a full cloud sync": "儲存 {0} 時發生衝突：請執行完整的雲端同步",
  "Connect {0} to computer with USB cable": "透過 USB 線連接到 {0}",
  "Console output": "系統監控輸出",
  "Continue execution": "繼續執行",
  "Convert code to Blocks": "將程式碼轉換為程式積木",
  "Convert code to JavaScript": "將程式碼轉換為 JavaScript",
  "Convert code to Python": "將程式碼轉換為 Python",
  "Converts a number written as text into a number": "將以文字型別寫成的數字轉換成數字型別。",
  "Copied!": "複製成功！",
  "Copy": "複製",
  "Copy text": "複製文字",
  "Copy the URL of the project.": "複製專案的 URL。",
  "Corrupt SHA1 on download of '{0}'.": "下載 '{0}' 的 SHA1 雜湊值損毀",
  "Create 'get %1'": "創建 'get %1'",
  "Create 'get {0}'": "創建 'get {0}'",
  "Create 'set %1'": "創建 'set %1'",
  "Create GitHub repo": "創建 GitHub repo",
  "Create a function.": "創建一個函式。",
  "Create a new GitHub repo in your account.": "在 GitHub 上用你的帳戶建立一個新的 repo。",
  "Create a piece of text by joining together any number of items.": "將指定的項目組合在一起成為一個字串。",
  "Create new GitHub repository": "新增一個 GitHub repository",
  "Create new...": "創建新的…",
  "Creates a new Array": "建立一個陣列",
  "Creates a new array.": "創建一個新的陣列。通過積木上的齒輪按鈕可以增加陣列中的項目數量。",
  "Creates a new empty project": "建立一個新的空白專案",
  "Creating GitHub repo...": "正在建立新的 GitHub repo...",
  "Critical update failed": "重大更新失敗",
  "Critical update required": "需要重大更新",
  "Custom blocks": "自訂的積木",
  "D": "D",
  "D#": "D#",
  "DOWN": "下",
  "DRIVE": "磁區",
  "De-select all projects": "取消選擇所有專案",
  "Debugger statement": "除錯器語句",
  "Debugger toolbar": "除錯器工具列",
  "Debugging": "正在除錯",
  "Declares a variable named 'item'": "宣告一個名為「item」的變數",
  "Decreases the argument to the next lower whole number": "將指定的數值減少至下一個較低的整數",
  "Deep A": "重低音 A",
  "Deep A#": "重低音 A#",
  "Deep B": "重低音 B",
  "Deep C": "重低音 C",
  "Deep C#": "重低音 C#",
  "Deep D": "重低音 D",
  "Deep D#": "重低音 D#",
  "Deep E": "重低音 E",
  "Deep F": "重低音 F",
  "Deep F#": "重低音 F#",
  "Deep G": "重低音 G",
  "Deep G#": "重低音 G#",
  "Define a function": "定義一個函式",
  "Delete": "刪除",
  "Delete %1 uses of the \"%2\" variable?": "刪除 %1 個使用中的變數 %2？",
  "Delete All Blocks": "刪除所有積木",
  "Delete Block": "刪除積木",
  "Delete Blocks": "刪除積木",
  "Delete Project": "刪除專案",
  "Delete all {0} blocks?": "刪除所有的 {0} 個積木？",
  "Delete extension {0}": "刪除擴展 {0}",
  "Delete file {0}": "刪除檔案 {0}",
  "Delete the \"%1\" variable": "刪除變數 %1",
  "Deny": "拒絕",
  "Describe your changes.": "描述你修改了什麼。",
  "Device": "裝置",
  "Device not paired": "裝置未配對",
  "Device paired! Try downloading now.": "裝置已配對！請立即下載。",
  "Disable Block": "停用積木",
  "Disable Debugging": "停用除錯",
  "Disable Slow-Mo": "停用慢速模式",
  "Disabled": "已停用",
  "Discard and go to Blocks": "捨棄並移至積木模式",
  "Do some statements several times.": "執行其中的程式，可指定執行的次數。",
  "Do you want to pair your {0} to the editor?": "要配對你的 {0} 到編輯器？",
  "Docs": "文件",
  "Documentation": "說明文件",
  "Done": "完成",
  "Download": "下載",
  "Download completed...": "下載完成...",
  "Download failed, please try again.": "下載失敗，請重新試一次",
  "Download ready...": "正在準備下載...",
  "Download your code": "下載你的程式",
  "Download your code to the {0}": "將你的程式碼下載到 {0}",
  "Downloading...": "正在下載…",
  "Dropdown menu {0}": "下拉選單 {0}",
  "Duplicate": "複製",
  "Duplicate Project": "複製專案",
  "E": "E",
  "Edit": "編輯",
  "Edit Function": "編輯函式",
  "Edit Settings As text": "以純文字模式編輯設定",
  "Edit template of this page on GitHub": "在 GitHub 上編輯此範例",
  "Edit this page on GitHub": "在 GitHub 上編輯此頁面",
  "Editor": "編輯器",
  "Editor toolbar": "編輯器工具列",
  "Embed": "嵌入",
  "Enable Block": "啟用積木",
  "Enabled": "已啟用",
  "Enter your project name here": "在這裡輸入你的專案名稱",
  "Everything seems fine!\n": "看起來還不賴！",
  "Examples": "範例",
  "Exit Debug Mode": "退出偵錯模式",
  "Exit fullscreen mode": "退出全屏顯示",
  "Exit tutorial": "離開教程",
  "Expand Block": "展開積木",
  "Expand the side documentation": "展開側邊文件",
  "Experiments": "實驗",
  "Experiments changed": "實驗已變更",
  "Experiments enabled.": "實驗功能已啟用。",
  "Explorer": "資源管理器",
  "Export data": "匯出資料",
  "Exporting data....": "匯出資料中...",
  "Exporting text....": "正在匯出文字…",
  "Extension Errors": "擴展錯誤",
  "Extension {0} is incompatible with {1}. Remove {0} and add {1}?": "擴展 {0} 與 {1} 不相容。要移除 {0} 並添加 {1} 嗎？",
  "Extension {0} is requesting the following permission(s):": "擴展程序 {0} 需要下列權限：",
  "Extension {0}:\n": "擴展 {0}：",
  "Extensions": "擴展",
  "Extensions '{0}' and '{1}' cannot be used together, because they use incompatible settings ({2}).": "擴展「{0}」和「{1}」無法一起使用，因為所用的設定 ({2}) 不完整。",
  "Extensions cannot be used together": "擴展無法一起使用",
  "Extensions {0} and {1} are incompatible with {2}. Remove them and add {2}?": "擴展 {0} 和 {1} 與 {2} 不相容。要在移除它們之後添加 {2} 嗎？",
  "External Inputs": "多行顯示",
  "F": "F",
  "F#": "F#",
  "Failed to pair the device: {0}": "與以下設備配對失敗：{0}",
  "False": "False",
  "Feedback": "意見反饋",
  "File already exists": "檔案已存在",
  "File explorer toolbar": "檔案總管工具列",
  "Finish": "完成",
  "Finish the tutorial.": "結束教學。",
  "Finishing up...": "正在整理…",
  "First time here?": "初來乍到？",
  "Flashing device...": "正在刷新裝置…",
  "Flashing your {0} took too long. Please disconnect your {0} from your computer and try reconnecting it.": "整理你的 {0} 花了太長時間，請斷開你的 {0} 並嘗試重新連接電腦。",
  "Format Code": "整理程式",
  "Function and argument names cannot be empty.": "函式和參數名稱不能空白。",
  "Functions": "函式",
  "Functions cannot use the same argument name more than once.": "多個函式裡的參數名稱不能相同。",
  "G": "G",
  "G#": "G#",
  "Get latest": "取得最新的",
  "Getting repo list...": "正在取得 repo 清單…",
  "Getting started": "入門指引",
  "Gif is too big, try recording a shorter time.": "Gif 檔太大，請試著將錄製的時間縮短。",
  "GitHub login": "GitHub 登入",
  "GitHub token generation page": "GitHub token 產生頁面",
  "Give Feedback": "意見回饋",
  "Give your project a name.": "幫你的專案取個名字。",
  "Globals": "全域變數",
  "Go Home": "返回主頁",
  "Go ahead!": "繼續！",
  "Go back": "返回",
  "Go back to create a new project": "返回以創建新專案",
  "Go back to live editor": "返回即時編輯器",
  "Go to the next step of the tutorial.": "前往教程的下個步驟。",
  "Go to the old editor": "移至舊版編輯器",
  "Go to the previous step of the tutorial.": "返回教程的上個步驟。",
  "Google Drive": "Google 雲端硬碟",
  "Got it!": "瞭解！",
  "Green Screen Off": "關閉綠色背景",
  "Green Screen On": "開啟綠色背景",
  "Green background": "綠色背景",
  "Grid view": "格狀檢視",
  "HIGH": "高",
  "Hardware": "硬體",
  "Have the variable '{0}' take on the values from 0 to the end number, counting by 1, and do the specified blocks.": "讓變數「{0}」從 0 開始算到指定數，間隔數為 1，每循環一次就執行所指定的程式積木。",
  "Have the variable '{0}' take the value of each item in the array one by one, and do the specified blocks.": "讓變數「{0}」從陣列中依序取值，每次執行所指定的程式積木。",
  "Hello": "Hello",
  "Help": "幫助",
  "Help on {0} dialog": "{0} 對話的說明",
  "Help us translate": "協助我們翻譯",
  "Hide optional arguments": "隱藏其它可用參數",
  "Hide the simulator": "隱藏模擬器",
  "High A": "高音 A",
  "High A#": "高音 A#",
  "High B": "高音 B",
  "High C": "高音 C",
  "High C#": "高音 C#",
  "High Contrast Off": "關閉高對比顯示",
  "High Contrast On": "開啟高對比顯示",
  "High D": "高音 D",
  "High D#": "高音 D#",
  "High E": "高音 E",
  "High F": "高音 F",
  "High F#": "高音 F#",
  "High G": "高音 G",
  "High G#": "高音 G#",
  "Hint": "提示",
  "Home": "主頁",
  "Home screen": "主畫面",
  "I'm done!": "完成",
  "If a value is true, then do some statements.": "如果值為 true，執行其中陳述的程式。",
  "If a value is true, then do the first block of statements. Otherwise, do the second block of statements.": "如果值為 true，執行第一個區塊中的程式。否則，執行第二個陳述區塊。",
  "If the first value is true, then do the first block of statements. Otherwise, if the second value is true, do the second block of statements.": "如果第一個值為 true，執行第一個區塊中的程式。否則如果第二個值為 true，執行第二個陳述區塊。",
  "If the first value is true, then do the first block of statements. Otherwise, if the second value is true, do the second block of statements. If none of the values are true, do the last block of statements.": "如果第一個值為 true，執行第一個區塊中的程式。否則如果第二個值為 true，執行第二個陳述區塊。如果沒有一個值是 true，就執行最後一個陳述區塊。",
  "If you think it's not appropriate, please report abuse through Settings -> Report Abuse.": "如果你認為內容不太恰當，請回報讓我們知道（路徑是設定 -> 回報濫用）。",
  "Ignore errors and open": "忽略錯誤並開啟",
  "Import": "匯入",
  "Import File...": "匯入檔案…",
  "Import Project": "匯入專案",
  "Import URL...": "匯入 URL…",
  "Import a project": "匯入專案",
  "Import or drag it into the editor to reload it.": "匯入或拖曳至編輯器以重新載入。",
  "Importing to older editor version only supported in web browsers": "匯入到舊版編輯器的功能僅 Web 瀏覽器支援",
  "Increases the argument to the next higher whole number": "將指定的數值增加至下一個較高的整數",
  "Increases the argument to the next higher whole number if its fractional part is more than one half": "如果數值的小數部分超過一半，則將該數增加到下一個較高的整數",
  "Initialize MakeCode extension?": "初始化 MakeCode 的擴展？",
  "Initialize empty repo": "初始化空的 repo",
  "Initialize!": "開始初始化！",
  "Inline Inputs": "單行顯示",
  "Inserts a value at the beginning of an Array": "在陣列的開頭插入一個值。",
  "Inserts a value into the Array at the given index": "插入一個值到陣列中，可以自訂插入的位置。",
  "Installing update...": "正在安裝更新…",
  "Invalid encoded PNG format": "無效的 PNG 格式編碼",
  "Invalid file": "無效的檔案",
  "Invalid file name": "無效的檔案名稱",
  "Invalid first argument; should be of type '{0}', but is '{1}'": "第一個參數無效，型別應該是「{0}」，不該是「{1}」",
  "Invalid magic in encoded PNG": "Invalid magic in encoded PNG",
  "Invalid repo name.": "無效的 repo 名稱。",
  "Invalid token format": "無效的 token 格式",
  "Invalid tutorial format": "無效的教程格式",
  "Invalid {0} response {1} at {2}": "無效的 {0} 回應 {1} 於行 {2}",
  "It will be deleted for good. No undo.": "一旦刪除後就無法復原喔。",
  "It's empty in here": "這裡空空如也！",
  "JavaScript expression": "JavaScript 表達式",
  "JavaScript statement": "JavaScript 陳述式",
  "Jump to Toolbox": "移至工具箱",
  "Just one more time...": "再試一次吧…",
  "LOSE": "輸",
  "LOW": "低",
  "Language": "語言",
  "Last Modified": "最後修改時間",
  "Launch in fullscreen": "全屏顯示",
  "Learn more": "進一步瞭解",
  "Learn more about hardware": "瞭解更多有關硬體的資訊",
  "Learn more!": "進一步瞭解！",
  "Less...": "顯示較少…",
  "Let's pair it!": "開始配對吧！",
  "List view": "清單檢視",
  "Loading blocks...": "正在載入積木…",
  "Local": "本機",
  "Local copy of {0} hosted on github.com": "在 github 上托管的 {0} 的本機複本",
  "Log in to GitHub": "登入到 GitHub",
  "Logged out from GitHub": "已從 GitHub 登出",
  "Logging you in to GitHub...": "正在登入到 GitHub…",
  "Logging you in to {0}...": "正在登入到 {0}...",
  "Login to GitHub": "登入到 GitHub",
  "Logout from GitHub": "登出 GitHub",
  "Looks like there are some errors in the extensions added to this project. How would you like to proceed?": "看起來在添加到此專案的擴展中存在一些錯誤。您想怎樣繼續？",
  "Looks like updating didn't fix the issue. How would you like to proceed?": "看來更新無法解決此問題。你想要如何處理？",
  "Low A": "低音 A",
  "Low A#": "低音 A#",
  "Low B": "低音 B",
  "Low C": "低音 C",
  "Low C#": "低音 C#",
  "Low D": "低音 D",
  "Low D#": "低音 D#",
  "Low E": "低音 E",
  "Low F": "低音 F",
  "Low F#": "低音 F#",
  "Low G": "低音 G",
  "Low G#": "低音 G#",
  "Made with ❤️ in {0}.": "Made with ❤️ in {0}.",
  "Main menu": "主選單",
  "Make": "製作",
  "Make a Function...": "建立一個函式…",
  "Make a Variable...": "建立一個變數…",
  "MakeCode extension for my gadget...": "MakeCode 擴展工具…",
  "Microsoft OneDrive": "Microsoft 雲端硬碟",
  "Middle A": "中音 A",
  "Middle A#": "中音 A#",
  "Middle B": "中音 B",
  "Middle C": "中音 C",
  "Middle C#": "中音 C#",
  "Middle D": "中音 D",
  "Middle D#": "中音 D#",
  "Middle E": "中音 E",
  "Middle F": "中音 F",
  "Middle F#": "中音 F#",
  "Middle G": "中音 G",
  "Middle G#": "中音 G#",
  "More...": "更多…",
  "Move the {0} file to the {1} drive to transfer the code into your {2}.": "將檔案 {0} 移動到 {1} 中以便將程式傳輸到你的 {2}。",
  "Multiplies two numbers together": "將兩個數字相乘",
  "Mute audio": "靜音",
  "My Projects": "我的所有專案",
  "Name": "名稱",
  "Names must start with a letter and can only contain letters, numbers, '$', and '_'.": "名稱只能包含英文字母、數字、錢號($)、底線符號(_)，且必須以英文字母開頭。",
  "Navigate to: ": "移至：",
  "Network request failed": "網路請求失敗（request failed）",
  "Network request failed; you appear to be offline": "網路請求失敗；您似乎處於離線狀態。",
  "New": "New",
  "New Project": "新增專案",
  "New function name:": "新函式的名稱：",
  "New variable name:": "新變數的名稱：",
  "New {0}:": "新的 {0}：",
  "Next": "繼續",
  "No": "否",
  "No Internet access, please connect and try again.": "找不到可存取的網路，請連接後再試一次。",
  "No USB device selected or connected; try pairing!": "找不到可選的或連接的 USB 裝置，請再次配對！",
  "No basic blocks...": "無基本類積木…",
  "No basic results...": "無基本結果…",
  "No data to export": "沒有可匯出的資料。",
  "No device detected...": "找不到可用裝置…",
  "No hardware? Or want to add some?": "沒有硬體？或是想要添加一些嗎？",
  "No search results...": "找不到相關內容…",
  "No such repository or branch.": "無此 repository 或 branch。",
  "Not a git extension.": "不是 git 擴展。",
  "Not finding what you're looking for?": "找不到你想要的東西？",
  "Nothing to commit!": "沒什麼可以註解的！",
  "Number": "數字（Number）",
  "Number entered is either too large or too small": "輸入的數字過大或過小",
  "OFF": "關",
  "ON": "開",
  "Ok": "確定",
  "Ok, pair!": "好的，開始配對！",
  "Ooops, could not read file": "糟了，無法讀取檔案",
  "Ooops, looks like there are errors in your program.": "噢，你的程式似乎有些錯誤。",
  "Oops": "哎喲喂呀！",
  "Oops! There was an error. Please ensure you are connected to the Internet and try again.": "哎呀！出錯啦，請檢查你的網路是否連接，然後再試一次。",
  "Oops, an error occured as we were loading the tutorial.": "哎呀，載入教程時發生錯誤了。",
  "Oops, don't know how to load this file!": "哎呀，不知道如何載入這個檔案！",
  "Oops, gif encoder could not load. Please try again.": "糟了，gif 編碼器無法載入 ，請再試一次。",
  "Oops, gif recording failed. Please try again.": "糟糕！錄製 gif 時失敗，請再試一次。",
  "Oops, please connect to the Internet and try again.": "哎呀，請重新連線到網路並再試一次。",
  "Oops, screenshot failed. Please try again.": "糟了，畫面截圖失敗，請再試一次。",
  "Oops, something went wrong trying to convert your code.": "哎呀，轉換程式時發生錯誤。",
  "Oops, something went wrong trying to render this block snippet.": "哎呀，渲染積木時發生錯誤了。",
  "Oops, something went wrong when importing your project": "哎呀，匯入專案時出錯了",
  "Oops, there is a problem converting your code.": "哎呀，轉換代碼時發生問題。",
  "Oops, this project is too new!": "哎呀，這個專案太新了！",
  "Oops, we could not find this script.": "哎呀，我們找不到這個指令碼。",
  "Oops, we could not run this project. Please check your code for errors.": "噢，我們無法執行此專案。請檢查您的程式碼是否有錯誤。",
  "Oops, we couldn't find your {0}": "噢，找不到您的 {0}",
  "Open": "開啟",
  "Open Example": "打開範例",
  "Open Project": "開啟專案",
  "Open a shared project URL or GitHub repo": "打開一個已分享專案的網址或是 GitHub repo",
  "Open assembly instructions": "打開程式集指令",
  "Open console": "打開監控台",
  "Open documentation in new tab": "在新分頁上開啟文件",
  "Open files from your computer": "匯入一個你的電腦上的專案",
  "Open in Forum": "在論壇中開啟",
  "Open in fullscreen": "全屏顯示",
  "Open project URL": "打開專案的 URL",
  "Open this project in the editor where it was created": "以創建時使用的編輯器開啟專案",
  "Open {0} file": "開啟 {0} 檔",
  "Overwrites the value in an Array at the given index": "將陣列中指定索引處的值覆寫。",
  "Pair Bluetooth": "配對藍牙",
  "Pair device": "配對裝置",
  "Pair your {0}": "配對你的 {0}",
  "Pairing Bluetooth device...": "正在配對藍牙裝置…",
  "Paste GitHub token here:": "在此貼上 GitHub token：",
  "Pause execution": "暫停執行",
  "Pause execution of code until the given boolean expression is true": "暫停執行程式直到表達式的布林值為 true",
  "Pause recording": "暫停錄製",
  "Permission Request": "權限要求",
  "Pick a name for your project": "為你的專案命名",
  "Pick a name...": "選個名稱…",
  "Play Video": "播放影片",
  "Please choose a project name. It can't be blank.": "為專案命名，名稱不可空白。",
  "Please choose your cloud storage provider.": "請選擇你的雲端空間提供商。",
  "Please connect to internet to check for updates": "網路需連線才能檢查更新",
  "Please connect your {0} to your computer and try again": "請將 {0} 連線至您的電腦並再試一次",
  "Please log in to {0}": "請先登入 {0}",
  "Please make sure your {0} is connected and try again.": "請確認您的 {0} 已連線並再試一次。",
  "Please provide a name for your new file. Don't use spaces or special characters.": "請為新的檔案命名，不可使用空格或特殊符號。",
  "Please wait": "請稍候",
  "Post to Forum": "發佈到論壇",
  "Press \"Connect\"": "按下「連接」",
  "Press Space or Enter to show a hint.": "按下空格鍵或 Enter 以顯示提醒。",
  "Print Code": "輸出代碼",
  "Print this page": "列印此頁面",
  "Print...": "列印…",
  "Privacy": "隱私權",
  "Program Error: {0}": "程式錯誤：{0}",
  "Program too large": "程式太大",
  "Project Saved!": "專案已儲存！",
  "Project Settings": "專案設定",
  "Project cartridge": "專案夾",
  "Project has no name {0}": "還沒有替專案命名 {0}",
  "Projects": "專案",
  "Publish project": "發佈專案",
  "Publish to users (bump)": "發佈給使用者 (bump)",
  "Put something like 'MakeCode {0}' in description": "輸入相關的描述，像是「MakeCode {0}」",
  "QR Code of the saved program": "儲存的程式的 QR Code",
  "Quit": "離開",
  "Read more at {0}": "進一步了解：{0}",
  "Read value of a property on an object": "讀取物件屬性的值",
  "Read your code": "讀取您的程式碼",
  "Recorded gif": "錄製的 gif",
  "Recording in progress...": "正在錄製…",
  "Redo": "重做",
  "Reference": "參考",
  "Refresh extension {0}": "刷新擴展 {0}",
  "Reload": "重新載入",
  "Remove Comment": "移除註解",
  "Remove all the blocks from the {0} extension and try again.": "移除所有來自於擴展 {0} 的積木，然後再試一次。",
  "Remove breakpoint": "移除中斷點",
  "Remove extension(s) and add {0}": "移除擴展並添加 {0}",
  "Remove it": "移除",
  "Remove {0}": "移除 {0}",
  "Remove {0} extension": "移除擴展 {0}",
  "Removes a value from the Array at the given index and returns it": "將陣列中指定的一個值移除同時返回。",
  "Removes and returns the value at the end of an Array": "將陣列中最後一個值移除同時返回。",
  "Removes and returns the value at the front of an Array": "將陣列中最前面一個值移除同時返回。",
  "Removes the fractional part of the argument": "移除參數的小數部分",
  "Removing {0}...": "正在移除 {0}...",
  "Rename variable...": "重新命名變數...",
  "Rename your project": "重新命名專案",
  "Rendering gif...": "正在產生 gif…",
  "Repeat code a number of times in a loop": "在迴圈中，重複執行程式數次",
  "Repeat code while condition is true": "在條件判斷是 true 後重複執行程式",
  "Repo description.": "Repo 的描述。",
  "Repo name.": "Repo 的名稱。",
  "Report Abuse": "檢舉濫用",
  "Report Abuse...": "檢舉濫用…",
  "Report sent. Thank you!": "回報已發送，感謝！",
  "Reset": "重置",
  "Resolve conflict": "解決衝突",
  "Restart": "重新啟動",
  "Restart debugging": "重新開始除錯",
  "Restart the simulator": "重啟模擬器",
  "Return the difference of the two numbers.": "傳回兩數相減的差。",
  "Return the first number raised to the power of the second number.": "傳回以第一個數字為底、以第二個數字為乘冪的結果。",
  "Return the product of the two numbers.": "傳回兩數相乘的積。",
  "Return the quotient of the two numbers.": "傳回兩數相除的商。",
  "Return the remainder from dividing the two numbers.": "傳回兩數相除的餘數。",
  "Return the sum of the two numbers.": "傳回兩數相加的和。",
  "Return true if at least one of the inputs is true.": "若指定的二個結果至少有一個成立（其中一個是 true），則返回 true。",
  "Return true if both inputs are not equal to each other.": "若指定的第一個值不等於指定的第二個值，則傳回 true。",
  "Return true if both inputs are true.": "若指定的二個結果都成立（都是 true），則返回 true。",
  "Return true if both inputs equal each other.": "若指定的第一個值等於指定的第二個值，則傳回 true。",
  "Return true if the first input is greater than or equal to the second input.": "若指定的第一個值大於或等於指定的第二個值，則傳回 true。",
  "Return true if the first input is greater than the second input.": "若指定的第一個值大於指定的第二個值，則傳回 true。",
  "Return true if the first input is smaller than or equal to the second input.": "若指定的第一個值小於或等於指定的第二個值，則傳回 true。",
  "Return true if the first input is smaller than the second input.": "若指定的第一個值小於指定的第二個值，則傳回 true。",
  "Returns a random number between min and max": "在最小值至最大值之間傳回一個隨機數字",
  "Returns either true or false.": "傳回 true 或 false。",
  "Returns the absolute value of a number": "返回指定數字的絕對值，例如 -10 會返回 10。",
  "Returns the arctangent of the quotient of the two arguments": "傳回兩個參數的商之反正切值。",
  "Returns the character at the given index": "返回索引的字元",
  "Returns the cosine of the argument": "返回參數的餘弦",
  "Returns the first index in the Array that contains the given value or -1 if it does not exist in the Array": "返回陣列中第一個包含指定值的索引處，若是陣列中無相符的值，則返回 -1",
  "Returns the integer portion of the division operation on the two arguments": "返回兩參數相除後商數的整數值",
  "Returns the integer portion of the multiplication operation on the two arguments": "返回兩參數相乘後積數的整數值",
  "Returns the largest of two numbers": "返回兩個數字中較大的一個",
  "Returns the number of characters in a string": "返回字串中的字元數",
  "Returns the number of items in an array.": "返回陣列中的項目數。長度（length）在陣列中指的就是陣列中的項目數量。",
  "Returns the number of letters (including spaces) in the provided text.": "傳回所提供文字字串的字元數 (包含空格)。",
  "Returns the number of values in an Array": "返回指定陣列中的項目數量。",
  "Returns the part of a string starting at a given index with the given length": "返回字串中的部分文字，可以指定開始處以及要返回的長度。",
  "Returns the quotient of one number divided by another": "返回兩數相除的商數",
  "Returns the remainder of one number divided by another": "返回兩數相除的餘數",
  "Returns the sine of the argument": "傳回參數的正弦值",
  "Returns the smallest of two numbers": "返回兩個數字中較小的一個",
  "Returns the square root of the argument": "傳回參數的平方根。",
  "Returns the tangent of the argument": "傳回參數的正切值。",
  "Returns the value at the given index in an array.": "返回指定陣列中索引的值，注意，索引 0 則表示陣列中的第一個項目。",
  "Returns the value in the Array at the given index": "返回給定索引處的陣列中的值",
  "Returns the value of this variable.": "返回此變數的值。",
  "Returns true if the input is false. Returns false if the input is true.": "若結果為 false 則傳回 true。若結果為 true 則傳回 false。",
  "Reveal optional arguments": "顯示其它可用參數",
  "Reverses the contents of an Array": "反轉（reverse）陣列中的各項目的位置，就是調換次序的意思啦。",
  "Run Code in Game": "在遊戲中運行程式碼",
  "Run Simulator": "運行模擬器",
  "Run code when the program starts": "在程式啟動時運行代碼",
  "Run the same sequence of actions while the condition is met.": "當符合指定的條件時，執行其中的程式。",
  "Runs code if the condition is true": "如果條件為 true 就執行程式",
  "Runs code if the condition is true; else run other code": "如果條件為 true 執行此段程式，否則執行其它程式",
  "Runs different code based on a value": "依據一個值執行不同的程式",
  "Save": "儲存",
  "Save Project": "儲存專案",
  "Save the project": "儲存專案",
  "Saving file...": "正在儲存檔案…",
  "Saving...": "正在儲存…",
  "Search": "搜尋",
  "Search Documentation": "搜尋文件",
  "Search or enter project URL...": "搜尋或是直接輸入網址…",
  "Search...": "搜尋...",
  "See all projects": "檢視所有專案",
  "See more": "查看更多",
  "See previous": "查看上一個",
  "Select Language": "選擇語言",
  "Select a {0} file to open.": "選擇要開啟的 {0} 檔案。",
  "Select all projects": "選擇所有專案",
  "Select either '{0}' or '{1}' scope, depending which repos you want to edit from here": "選擇 {0} 或是 {1} 的範圍，具體取決於你想要在這裡編輯哪個 repo。",
  "Select the device in the pairing dialog": "在配對視窗中選擇裝置",
  "Sending abuse report...": "正在發送濫用報告...",
  "Sets the value at the given index in an array": "將陣列中指定項目的值修改，注意，索引 0 表示陣列中的第一個項目。",
  "Sets this variable to be equal to the input.": "將變數的值設定成輸入的值。",
  "Share": "分享",
  "Share Project": "分享專案",
  "Share on Facebook": "在 Facebook 上分享",
  "Share on Forum": "分享到論壇",
  "Share on Twitter": "在 Twitter 上分享",
  "Show Instructions": "顯示說明",
  "Show Simulator": "顯示模擬器",
  "Show console": "顯示系統監控",
  "Side menu": "側功能表",
  "Sign in": "登入",
  "Sign in again": "重新登入",
  "Sign in mismatch": "帳號或密碼不正確",
  "Sign out": "登出",
  "Simulator": "模擬器",
  "Simulator toolbar": "模擬器工具列",
  "Skip": "略過",
  "Skip to JavaScript editor": "跳到 JavaScript 編輯器",
  "Skip to Python editor": "移至 Python 編輯器",
  "Skip to main content": "跳到主內容",
  "Slow-Mo": "慢速模式",
  "Snapshot": "截圖並下載",
  "Some extensions will be removed": "一些擴展將會被移除",
  "Something went wrong...": "發生了某些錯誤…",
  "Sorry, the project url looks invalid.": "抱歉，專案的網址似乎無效。",
  "Sorry, this browser is not supported.": "抱歉，這個瀏覽器不支援。",
  "Sorry, we could not import this project.": "抱歉，我們無法匯入這個專案。",
  "Sorry, we could not recognize this file.": "抱歉，我們無法識別這個檔案。",
  "Sorry, we were not able to convert this program.": "抱歉，我們無法轉換這個程式。",
  "Sort by Last Modified {0}": "依修改時間 {0} 排序",
  "Sort by Name {0}": "依專案名稱 {0} 排序",
  "Sort by dropdown": "依清單項目排序",
  "Source repository: ": "來源 repository：",
  "Start Tutorial": "開始導覽",
  "Start recording": "開始錄製",
  "Start recording (shortcut: {0})": "開始錄製（快捷鍵：{0}）",
  "Start the simulator": "啟動模擬器",
  "Starting": "正在啟動",
  "Starting the simulator": "正在啟動模擬器",
  "Stay in JavaScript": "留在 JavaScript",
  "Stay in Python": "留在 Python",
  "Step into": "單步執行",
  "Step out": "跳出執行",
  "Step over": "逐步執行",
  "Stop": "停止",
  "Stop recording": "停止錄製",
  "Stop recording (shortcut: {0})": "停止錄製（快捷鍵: {0}）",
  "Stop the simulator": "停止模擬器",
  "Stopping update...": "正在停止更新…",
  "Submit": "提交",
  "Subtracts the value of one number from another": "將兩數相減",
  "Support": "支援",
  "Switch sort order to {0}": "排序方式換成 {0}",
  "Sync with github": "同步到 github",
  "Syncing": "正在同步",
  "Syncing done": "同步完成",
  "Syntax error in pxt.json": "pxt.json 中有錯誤的語法",
  "TCP error on socket {0}:{1} ({2})": "TCP 錯誤，於 socket {0}:{1} ({2})",
  "TCP sockets not available here": "TCP sockets 此處不可用",
  "Take Screenshot": "截取畫面",
  "Take Screenshot (shortcut {0})": "截取畫面（快捷鍵：{0}）",
  "Take Screenshot (shortcut: {0})": "截取畫面（快捷鍵：{0}）",
  "Take me back": "回到先前的版本",
  "Tenor A": "次中音 A",
  "Tenor A#": "次中音 A#",
  "Tenor B": "次中音 B",
  "Tenor C": "次中音 C",
  "Tenor C#": "次中音 C#",
  "Tenor D": "次中音 D",
  "Tenor D#": "次中音 D#",
  "Tenor E": "次中音 E",
  "Tenor F": "次中音 F",
  "Tenor F#": "次中音 F#",
  "Tenor G": "次中音 G",
  "Tenor G#": "次中音 G#",
  "Terms of Use": "使用條款",
  "Text": "文字（Text）",
  "The content below is provided by a user, and is not endorsed by Microsoft.": "下面的內容係由用戶提供，不代表 Microsoft 立場。",
  "The editor will reload when leaving this page.": "編輯器將會在離開此頁後重新載入。",
  "The extension will be able to read any console output (including device data) streamed to the editor": "這個擴展可以讀取任何監控台輸出（包含裝置數據）的串流到編輯器",
  "The extension will be able to read the code in the current project": "這個擴展可以讀取當前專案中的程式碼",
  "The latest online version of {0} contains edits conflicting with yours. We have created a pull request (PR) that you can use to resolve the conflicts. Once you're done, sync to get all merged changes. In the meantime we have taken you to the latest online version of {0}.": "{0} 的最新線上版與你的內容發生衝突，我們已創建了一個 pull request (PR) 讓你能用它來解決這些衝突。當你完成後，記得保持同步以取得所有合併的變更內容。同時，我們已帶你進入最新的線上版本 {0}。",
  "There was a problem, please try again": "發生問題，請再試一次",
  "There was an error installing the critical update. Please ensure you are connected to the Internet and try again later.": "安裝重大更新時出錯。請確保你已連接到網路，然後再試一次。",
  "This block is disabled and will not run. Attach this block to an event to enable it.": "這個積木是停用狀態，在運行時不會有作用。若要啟用它，請將它與事件類型積木連結在一起。",
  "This content is provided by a user, and is not endorsed by Microsoft.": "此內容由使用者提供，未經過 Microsoft 背書。",
  "This is the read-only code for the selected tab.": "這是所選標籤的唯讀程式碼。",
  "This is the read-only internet address of your project.": "這是您專案的唯讀網址。",
  "This project was created in a newer version of this editor. Please try again in that editor.": "這個專案是在較新版本的編輯器中創建的，請在該版本的編輯器上再試一次。",
  "This tutorial has been banned.": "教程內容被阻擋。",
  "Toggle debug mode": "切換成偵錯模式",
  "Toggle the simulator": "模擬器切換",
  "Token stored. Check out Import on home screen now!": "Token 已儲存，立即在主畫面檢視匯入！",
  "Toolbox crashed..": "工具箱崩潰了…",
  "Troubleshoot": "疑難排解",
  "True": "True",
  "Try out these features and tell us what you think!": "試試這些功能，把使用後心得和我們分享！",
  "Try to fix": "嘗試修復",
  "Turn on and off experimental features": "啟用或停用實驗功能",
  "Tutorial not found": "找不到教程",
  "Tutorial step {0}": "教程步驟 {0}",
  "Tutorial step {0}. This is the current step": "教程步驟 {0}。這是當前步驟",
  "Tutorials": "教程",
  "Type a name for your project": "為你的專案命名",
  "UP": "上",
  "USB error on device {0} ({1})": "裝置 {0} ({1}) 上的 USB 錯誤",
  "USB/HID error on device {0} ({1})": "裝置 {0} ({1}) 上的 USB/HID 錯誤",
  "Undo": "復原",
  "Unmute audio": "取消靜音",
  "Untitled": "未命名",
  "Update all extensions in the project to their latest versions": "將專案中的所有擴展更新為最新版本",
  "Update complete": "更新完成",
  "Update download complete. Reloading... ": "已下載更新。重新載入中...",
  "Update value of property on an object": "更新物件屬性的值",
  "Updates.": "更新。",
  "Updating extension {0} of {1}...": "正在更新擴展 {0}/{1} …",
  "Upload": "上傳",
  "Upload failed, please try again.": "上傳失敗，請再試一次。",
  "Uploading...": "正在上傳...",
  "Use the 'Import URL' option in the previous dialog to import repo by exact URL.": "使用「匯入 URL」這個方法，輸入存儲庫正確的網址連結到專案。",
  "Use this file to define custom functions and blocks.": "使用這個文件來定義自訂的函式和積木。",
  "User-provided content": "使用者提供的內容",
  "User-provided extension, not endorsed by Microsoft.": "用戶提供的擴展，非 Microsoft 維護。",
  "Variables": "變數（Variables）",
  "Variant '{0}' not defined in pxtarget.json": "變數 {0} 在 pxtarget.json 中未被定義",
  "View app in the Windows store": "在 Windows 商店瀏覽應用程式",
  "WARNING: EXPERIMENTAL FEATURES AHEAD!": "警告：此功能為實驗性質！",
  "WIN": "贏",
  "Want a faster download? Get the app!": "想要更快的下載嗎？取得應用程式！",
  "Want to create your own extension?": "想創建一個自己的擴充應用？",
  "We are unable to convert your JavaScript code back to blocks. You can keep working in JavaScript or discard your changes and go back to the previous Blocks version.": "我們無法將你的 JavaScript 程式碼轉換成積木顯示。你可繼續在 JavaScript 中使用，或放棄變更，回到上一個能顯示成積木的版本。",
  "We are unable to convert your Python code back to blocks. You can keep working in Python or discard your changes and go back to the previous Blocks version.": "我們無法將你的 Python 程式碼轉換成積木顯示。你可繼續在 Python 中使用，或放棄變更，回到上一個能顯示成積木的版本。",
  "We are unable to convert your code back to JavaScript.": "我們無法將你的程式轉換回 JavaScript。",
  "We couldn't find any extensions matching '{0}'": "找不到符合「{0}」的擴展",
  "We detected a problem and we will reload the editor in a few seconds..": "我們發現了一個問題，將在幾秒後重新載入編輯器…",
  "We didn't find a valid pxt.json file in the repository. Would you like to create it and supporting files?": "我們在 repository 裡找不到有效的 pxt.json 檔案。要創建它以及相關的支援檔案嗎？",
  "We have disabled this app for security reasons. Please ensure you are connected to the Internet and try again later. An update will be automatically installed as soon as it is available.": "由於安全原因, 我們禁用此應用程式。請確保你已連接到網路，然後稍待一會兒再試一次。更新將在可用後立即自動安裝。",
  "We're having trouble loading this tutorial, please try again later.": "載入這個教程時遇到問題，請稍後再試。",
  "What is the URL of the offensive project?": "專案的 URL 是？",
  "Why do you find it offensive?": "為什麼你認為它是不當內容？",
  "Windows store logo": "Windows 應用商店 logo",
  "World": "世界",
  "Would you like to delete '{0}'?": "確定要刪除「{0}」？",
  "Would you like to delete {0} projects?": "要刪除所選的 {0} 個專案？",
  "Yes": "是",
  "You acknowledge having consent to publish this project.": "準備好要發佈這個專案了嗎？",
  "You are about to clear all projects. Are you sure? This operation cannot be undone.": "此操作將清除所有專案，確定要這麼做嗎？執行後就無法還原喔。",
  "You are about to remove a file from your project. You can't undo this. Are you sure?": "你將要移除專案中的檔案，一旦刪除就無法復原，確定要這麼做嗎？",
  "You are about to remove an extension from your project. Are you sure?": "你將移除專案中的擴展，確定嗎？",
  "You are viewing an experimental version of the editor": "您正在檢視的是編輯器的實驗版本",
  "You can import files by dragging and dropping them anywhere in the editor!": "你可以用拖曳到編輯器的方式匯入！",
  "You have previously signed in with a different account. You can sign out now, which will locally clear all projects, or you can try to sign in again.": "你之前用過其他帳戶登入，一旦登出，該帳戶在本機暫存的所有專案將被清除。或者，你可以試試用先前的帳戶登入。",
  "You must generate some serial data before you can export it.": "在匯出之前，你必須生成一些序列數據。",
  "You need to pair the board again, now in bootloader mode. We know...": "你必須再次配對主板，目前正在開機載入模式，We know...",
  "You need to publish your project to share it or embed it in other web pages.": "專案在發佈後，才能將它分享或是嵌入到其它網頁。",
  "You will get one-click downloads and data logging.": "你會拿到即時的檔案和紀錄資料。",
  "You will need a GitHub token:": "你需要有個 GitHub token：",
  "Your GitHub Repo...": "你的 GitHub Repo…",
  "Your program is too large to convert into blocks. You can keep working in JavaScript or discard your changes and go back to the previous Blocks version.": "你的 JavaScript 程式太大，無法轉換成積木顯示。你可繼續在 JavaScript 中使用，或放棄變更，回到上一個能顯示成積木的版本。",
  "Your program is too large to convert into blocks. You can keep working in Python or discard your changes and go back to the previous Blocks version.": "你的 Python 程式太大，無法轉換成積木顯示。你可繼續在 JavaScript 中使用，或放棄變更，回到上一個能顯示成積木的版本。",
  "Your project is ready! Use the address below to share your projects.": "專案已經準備了好！你現在可以透過下方網址分享專案。",
  "Your project is saved in this image.": "你的專案已經儲存在這個映像檔中。",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "縮小",
  "a": "a",
  "a `true` or `false` value": "「true」或「false」的值",
  "a conditional statement": "條件陳述式",
  "a decimal number": "十進位數字",
  "a dependency of {0} has a version mismatch with extension {1} (installed: {1}, installing: {2})": "{0} 的相依性與擴展 {1} 版本不符 (已安裝：{1}，正在安裝：{2})",
  "a few seconds ago": "幾秒前",
  "a loop that repeats and increments an index": "重複並以索引遞增的迴圈",
  "a loop that repeats for each value in an array": "一個重複陣列中的每個值的迴圈",
  "a loop that repeats the number of times you say": "重複您所述次數的迴圈",
  "a loop that repeats while the condition is true": "在條件為 true 時重複的迴圈",
  "a minute ago": "1 分鐘前",
  "a piece of text": "一段文字",
  "a whole number": "一個正整數",
  "absolute number": "絕對數",
  "absolute of %1": "%1 的絕對值",
  "absolute value of a number": "數字的絕對值",
  "an hour ago": "1 小時前",
  "an integer number": "一個整數",
  "arg": "arg",
  "arithmetic operation": "算術運算式",
  "array": "陣列",
  "array length": "陣列長度",
  "array of": "陣列",
  "ascending": "升序",
  "assign the value of a variable": "指派變數的值",
  "b": "b",
  "board": "主板",
  "bool": "bool",
  "boolean operation": "布林運算式",
  "breakpoint": "中斷點",
  "c": "c",
  "call": "呼叫",
  "call function": "呼叫函式",
  "call the function": "呼叫函式",
  "camera {0}": "攝影裝置 {0}",
  "change %1 by %2": "變數 %1 改變 %2",
  "collapsed": "已收合",
  "comparing two numbers": "比較兩個數字",
  "conflict between core extensions {0} and {1}": "核心擴展 {0} 和 {1} 之間有衝突",
  "conflict on yotta setting {0} between extensions {1} and {2}": "擴展 {1} 和 {2} 之間的 yotta 設定 {0} 有衝突",
  "create an array": "建立一個陣列",
  "creating new project...": "正在建立新專案...",
  "define the function": "定義函式",
  "descending": "降序",
  "describe parameter here": "在此描述參數",
  "describe value here": "在此描述值",
  "describe your function here": "在此描述函式",
  "device": "裝置",
  "division remainder": "相除餘數",
  "doSomething": "doSomething",
  "downloading extension...": "正在下載擴展…",
  "empty array": "空陣列",
  "error": "錯誤",
  "expanded": "已展開",
  "file saved!": "檔案已儲存！",
  "for %1 from 0 to %2": "計次 %1 從 0 到 %2",
  "for element %1 of %2": "計次 取值 %2 的 %1",
  "function": "定義函式",
  "get a value in an array": "取得陣列中的一個值",
  "get the value of a variable": "取得變數的值",
  "importing github project...": "正在匯入 github 專案…",
  "in a few seconds": "幾秒鐘內",
  "in a minute": "1 分鐘內",
  "in an hour": "1 小時內",
  "in {0} day{0:s}": "{0} 日內",
  "in {0} hour{0:s}": "{0} 時內",
  "in {0} minute{0:s}": "{0} 分內",
  "in {0} month{0:s}": "{0} 月內",
  "in {0} year{0:s}": "{0} 年內",
  "invalid pxt.json file": "不正確的 pxt.json 檔案",
  "join": "字串組合",
  "join items to create text": "將指定的項目組合在一起成為一個字串。",
  "larger value of 2 numbers": "兩個數字中的較大值",
  "leaving tutorial...": "即將離開教程…",
  "length of %1": "%1 的長度",
  "length of array %1": "%1 的長度",
  "loading editor...": "正在載入編輯器…",
  "loading project...": "正在載入專案...",
  "loading...": "正在載入...",
  "logical negation": "邏輯不成立",
  "math function": "數學函式",
  "message": "訊息",
  "minimum or maximum of 2 numbers": "兩數中最小的值或最大的值",
  "more": "更多",
  "not %1": "%1 不成立",
  "now": "現在",
  "num": "num",
  "number of characters in the string": "字串的字元數",
  "on start %1 %2": "當啟動時 %1 %2",
  "on start event": "當啟動時事件",
  "pause until": "暫停直到",
  "pause until %1": "暫停直到 %1",
  "please add '{0}' to \"files\" in {1}": "請將「{0}」新增到 {1} 中的「檔案」",
  "remainder of %1 ÷ %2": "%1 ÷ %2 的餘數",
  "repeat %1 times": "重複 %1 次",
  "rounding functions": "四捨五入函式",
  "saving file failed...": "檔案儲存失敗...",
  "screenshot": "截圖",
  "set %1 to %2": "變數 %1 設為 %2",
  "set a value in an array": "設定陣列中的一個值",
  "smaller value of 2 numbers": "2 個數字中的較小者",
  "source": "來源",
  "starting tutorial...": "即將開始教程…",
  "switching to JavaScript...": "切換到 JavaScript......",
  "switching to Python...": "正在切換成 Python…",
  "switching to blocks...": "切換成積木模式...",
  "syncing with github...": "正在同步到 github…",
  "text": "text",
  "the amount by which to change the property": "指定屬性要改變的值",
  "the name of the property to change": "指定屬性要改變的名稱",
  "the name of the property to read": "指定屬性的名稱",
  "the new value of the property": "指定屬性的值",
  "update the value of a number variable": "更新數字變數的值",
  "value": "值",
  "version mismatch for extension {0} (installed: {1}, installing: {2})": "擴展 {0} 版本不符（已安裝：{1}，正在安裝：{2}）",
  "version not specified for {0}": "未指定 {0} 的版本",
  "warning": "警告",
  "while %1": "重複 判斷 %1",
  "{0} Logo": "{0} 標誌",
  "{0} User": "{0} 使用者",
  "{0} day{0:s} ago": "{0} 日前",
  "{0} down": "下載了 {0} 個",
  "{0} hour{0:s} ago": "{0} 小時前",
  "{0} is up to date": "{0} 為最新版本",
  "{0} minute{0:s} ago": "{0} 分鐘前",
  "{0} month{0:s} ago": "{0} 個月前",
  "{0} or {1}...": "{0} 或 {1}…",
  "{0} requires target version {1} (you are running {2})": "套件 {0} 需要版本 {1}（你使用的是 {2}）",
  "{0} result matching '{1}'": "{0} 項結果符合「{1}」",
  "{0} runtime": "{0} 執行緒",
  "{0} second{0:s} ago": "{0} 秒前",
  "{0} up": "上傳了 {0} 個",
  "{0} version:": "{0} 版本：",
  "{0} version: {1}": "{0} 版本：{1}",
  "{0} year{0:s} ago": "{0} 年前",
  "{0}, it is the current opened file in the JavaScript editor": "{0}，這是 JavaScript 編輯器中目前開啟的檔案",
  "{0}, {1}": "{0}，{1}",
  "{0}/{1}": "{0}/{1}",
  "{id:block}Duplicate": "{id:block}複製",
  "{id:block}number": "{id:block}數字",
  "{id:boolean}false": "{id:boolean}false",
  "{id:boolean}true": "{id:boolean}true",
  "{id:category}Advanced": "{id:category}進階",
  "{id:category}Arrays": "{id:category}陣列",
  "{id:category}Basic": "{id:category}基本",
  "{id:category}Extensions": "{id:category}擴展",
  "{id:category}Functions": "{id:category}函式",
  "{id:category}Logic": "{id:category}邏輯",
  "{id:category}Loops": "{id:category}迴圈",
  "{id:category}Math": "{id:category}數學",
  "{id:category}Search": "{id:category}搜尋",
  "{id:category}Text": "{id:category}文字",
  "{id:category}Variables": "{id:category}變數",
  "{id:csvfilename}console": "{id:csvfilename}監控台",
  "{id:csvfilename}data": "{id:csvfilename}資料",
  "{id:csvseparator}\t": "{id:csvseparator}",
  "{id:for_of}do": "{id:for_of}執行",
  "{id:for}do": "{id:for}執行",
  "{id:logic}else": "{id:logic}否則",
  "{id:logic}else if": "{id:logic}否則如果",
  "{id:logic}if": "{id:logic}如果",
  "{id:logic}then": "{id:logic}那麼",
  "{id:op}**": "{id:op}**",
  "{id:op}+": "{id:op}+",
  "{id:op}-": "{id:op}-",
  "{id:op}and": "{id:op}且",
  "{id:op}atan2": "{id:op}atan2",
  "{id:op}ceiling": "{id:op}無條件進位",
  "{id:op}cos": "{id:op}cos",
  "{id:op}floor": "{id:op}無條件捨去",
  "{id:op}integer ×": "{id:op}相乘取整",
  "{id:op}integer ÷": "{id:op}相除取整",
  "{id:op}max": "{id:op}最大值",
  "{id:op}min": "{id:op}最小值",
  "{id:op}or": "{id:op}或",
  "{id:op}round": "{id:op}四捨五入",
  "{id:op}sin": "{id:op}sin",
  "{id:op}square root": "{id:op}平方根",
  "{id:op}tan": "{id:op}tan",
  "{id:op}truncate": "{id:op}截斷取整",
  "{id:op}×": "{id:op}×",
  "{id:op}÷": "{id:op}÷",
  "{id:repeat}do": "{id:repeat}執行",
  "{id:snippets}list": "{id:snippets}清單",
  "{id:var}index": "{id:var}index",
  "{id:var}item": "{id:var}item",
  "{id:var}list": "{id:var}list",
  "{id:var}text list": "{id:var}text list",
  "{id:var}value": "{id:var}value",
  "{id:while}do": "{id:while}執行"
}